18歲先黎學鋼琴會唔會太遲？

有心唔怕遲
加油巴打

多謝你

我夠19歲先學花式溜冰，雖然看似兩回事，但我相信有心唔怕遲，加油

一齊加油

我廿幾歲先想學

有心學，幾歲都唔算遲！
巴打加油

一世人流流長 18先開始算得D咩
有心學 有天份就好快